點睇Lenovo I340 gaming

呢部有GTX1650 又有9字頭i5
抵唔抵屌
想買嚟打下機

睇幾錢
冇話邊款抵唔抵

見佢賣8千幾蚊 呢個budget幾抵咁

等到九月大學優惠仲多選擇